深水埗有人未????

靜到仆街 休息完未呀？